點先知個VPN 係唔係大陸野?

nordvpn 點睇?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

PUSH

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

Nord唔係大陸 express就係

可以去邊睇到?

你覺得代表D咩?

I investigated the NordVPN ordeal. Here is what I found.
Their address is 50th Street, Global Plaza Tower: 19th Floor, Suite H, Panama [1]

This address is used by shell companies. [2][3][4][5]

So, now we can be establish that Tefincom is not the real company behind NordVPN.

When you make a payment to NordVPN, your money apparently goes to a CloudVPN Inc.[6] This is weird, since NordVPN claims to be subject to Panama laws and CloudVPN is based out of the USA. [7][8]

It gets better, check CloudVPN Inc's public records, and check out their 2017 original report under the history menu. [9] Listed as the president/director is Darius Bereika. [10] Darius Bereika is also the CEO of tesonet. [11]

You read that correctly, the person who is the president of the company who manages NordVPN payments is the same person who's the CEO of Tesonet. If that doesn't bother you, keep in mind that Tesonet runs a data-harvesting service. [12]

[1]
[2]
[3]
[4]
[5]
[6]
[7]
[8]
[9]
[10]
[11]
[12]

Mirrors:

你有冇睇comments? 似乎冇咩人覺得NordVPN有問題。
不過你有concern係岩的，因為VPN service provider可以拿哂你上網的資料。
但如果你真係驚，可以考慮用Bitcoin買NordVPN，咁樣實track唔到你。當然你上網果陣同部機都唔好有identify到你的資料。包括用太空卡，太空電話等。

留意NordVPN login後會show到你個login email名。只要開左你部機個鎖就會見到你用咩email入。所以要用過identify唔到你的email。

姐係要整個alias email?

可以咁唸。
意思係，唔好用你平時注冊左做學校/揾工/信用卡/e-banking/taobao/電話用的Google/apple icloud之類的email。
總知個email唯一的function係用來login入你個NordVPN account。

收到 唔該!

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
勿改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

Thank you

佢成日自己登出，究竟係我電話問題定係個Apps有問題

Android版？

ios